【大和解】一人一個iFan/An俠嘅優點

爲咗鼓勵LIHKG手機台減少不必要嘅內鬥，齊心對抗舊高登，iFan/An俠要講出對方嘅優點，即係iFan要講An俠，反之亦然

我先，An俠解難能力較高

sor 真係諗唔到

AN: 留明回帶，可以睇番自己留過言既POST

夠隨和，iphone咁垃圾都冇所謂照用

an機一年準時換機 成日玩新野

夠勇敢，an機成日比人hack都用

an 機冬天唔怕冇暖蛋掟出去仲會爆炸（好似係）

⋯⋯

iphone可以完美地將whatsapp對話轉落新機

iphone 岩冇腦嘅人用，唔駛自己 set 野

sor offtopic
個人係an狗
對iPhone係不大好感架啦我認 但未至於要屌鳩佢既
人地用係人地既事
不過會真心恥笑唔係成set Apple product用既人
其實Apple自己圍威喂係幾多方便function 果粉自然會明
但買iPhone又唔用mac機個d真心on9

回番樓主 iPhone美觀上係真係好正

An俠：
鍾意粉飾自己，因為an機可以customize
外界人會認為用Android係獨行俠，因為真正愛an機人比較少。而獨行俠多數都被電影描寫為精英。
不過有時太自我，以為唔用蘋果就係清泉高地，係咁鬧人iDog。

iFan:
追求簡單，重形象，iOS介面統一而顯得專業
重朋友，因為多人用就可以大大班一齊用同一功能。
不過有時思想狹窄，因為蘋果裝置要捆喺蘋果圈，以為自己得到嘅經係最好，而鬧人用Android 就係低等an狗。

利申： 雙修撚

自己用an機+iOS
iOS就係因為統一而顯得美觀

不過我發覺手機多數人用Android，電腦用Mac
睇吓Nexus post 同啲youtube review
總有部mac機喺到

其實有時又係習慣左個system所以有排外意識
用得耐iOS自然轉唔到An 反之亦然
所以其實真係無乜好鬧黎鬧去

又變佐罵戰

好多暗串

唔係搞分化，係an一上架發現好多分化撚/打手出現
果時我會睇佢地會員編號就知大約佢用咩機

無所謂啦，LIHKG iOAn 一家親

四年an俠買左macbook之後都轉左se, hand off+ air drop好正
之前成日用telegram 自己sd俾自己

iDog 有樣野好
「忠 誠」
無論Gay Cook 出既product幾垃圾都屌住買

同埋識得為大企業著想，明明係用家但從股東角度出發
會支持蘋果減低成本提高售價賺多d錢
每次公怖蘋果利潤最高都會圍埋打飛機
慶祝自己又比gay cook 賺多左錢